(和平理性)有幾句說話想講俾TVB前線記者聽

唔屌到你應 以為自己好撚型 屌那星
you know what the fuck I'm saying 冚家拎 冚家拎